恆大定係城大好

我讀asso個成績唔算好 得恆大個會計offer
而我都已經交左sem1學費（25k）

今日收到個City既IM offer （information management）
驚讀IM會搵唔到工 亦都驚唔係8大出黎會差過人

唔知邊一邊個出路好d

要後日之前做決定去邊間
有冇人可以分享下或者比d意見

city

想入big4最好揀city。

Best5 12都入到恆大 你話呢

hsu一大

但係我個科係IM黎wor 😯 類似水泡

你興趣係邊科先

愛到入城大腳分開，預計之中！
自己諗

City la

Im係垃圾水泡科，唔好揀GPA2.0都入到，恒大accounting係ok加

SHITTY

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

會計，世界上有經濟活動就需要會計。而且自己做生意又可用。一路努力讀上去，一定有前途。

係咪真係會容易d搵工 我讀個科IM黎😅

活在恒大儘是生命 大學5事做齊超勁
日日能陪伴著我 超凡的恒星
踏在行善里憑友情 活在恒大全憑著愛
終於一天必會得勝
專心與你 與你 一齊溫功課
十萬學費後門效應
加些勇氣 智慧 期望作總裁
要用我技倆 盡訓練那三大精英

恒大仔 日夜鍛鍊去取勝
沿路看遍每個都市 飛過綠樹滿佈hall莊
I LOVE 恒大仔 認定你是朋友
打開心中的愛 便能用盡力量 Pound！

it audit?

ching有冇讀過IM 或者有fd讀過 依家出路係點？

我簡左Business intelligent

IM 麻麻啦 搵工就無著數架啦 account 點都係專啲 畢業之後考到cpa 就得 學校名唔緊要

我之前係cccu accounting, 因為太水泡，冇識嘅人讀，但我地個program leader話有得讀其他就唔好揀

但另外你對accounting，有冇性趣先？冇就會讀但辛苦d

right, 出左去做野就睇能力就唔睇學校

ps:讀緊accounting,之前做過audit

都有興趣啊本身hkcc asso

未去到好熱愛 係因為數底好先讀 唔怕辛苦

你猶豫即係你唔係特別想做會計
IM 其實唔差 出面好鐘意講IT 絕對有優勢

有得讀城大點解要讀恆大

跟本無得比
就算你想入big4都一堆唔係bba major既人

會計
city IM垃圾科

IM雖然水泡 但果行搵好撚多 利申識人
出邊老細鬼知IM係水泡咩
都係果句 睇你咩料

恒大怕你連入場interview 都冇

city la....

都係好似冇咩聽過人做IM 唔知係咪好多都轉曬其他職業😅

會計有興趣d 但city張沙紙 重唔重要？

仲洗諗肯定係恒大啦

真架？ching 我唔係話好想做會計

係驚IM 冇人請

咁City個名整體當然係好啲 但係IM如果你冇咩興趣 同埋好多人當水泡科咁讀都可能讀得唔開心 恒大會計真心都唔差 同埋都唔會搵唔到工 要諗清楚啲阿 興趣好重要

沒有乞食科只有乞食人

IM其實就同 account 兩條路黎 到時真係睇你點發揮
會計考牌行專業路 穩定啲

開大

講中曬心聲 好似話hku都有im

ching可唔可以問你你d friend 其實fresh grad難唔難搵工

IM咪又係BBA
你係有planing嘅一樣可以入到big 4 audit
同埋點會搵唔到工 ？

city for sure

好想入暴大

跟興趣啦
你期望city個名幫到你d咩啊
眼見真係大把asso為校名入水泡之後渾渾噩噩讀完就算，有咩前途可言啊

city 校名幫唔到啲乜
但恆大名就害人
一睇就知野雞大學入唔到8大

利申 我都唔會當hsu係大學
係一個比到會計我讀既地方咁睇

恒大世界第一

我原本諗法係 有公司請人做IM個位，
覺得尼d公司應該好少

上網又搵唔到d咩資料

唔係acct畢業先做到audit咩

可以揾好多 但係水泡

唔係

樓主乜都唔知我建議你自己search下點入big 4先
好過你信人老點

咁係你對恆大perception姐
利申 非恆大

big 4算啦聽講非3大係唔會理

反而係im就search唔到d咩

年年都勁多非三大

其實audit都要睇financial report 應該要考曬cpa個牌，咁唔係要讀acct會好d咩，讀im真係入到big 4 做audit？

唔係account major讀個conversation course就得

你讀account major 可以直接考QP 同埋有啲卷exemption 其他BBA 就要比錢讀conversion course 先
IM可以做IT audit 但big4 應該難

叫你唔揀im 果D
好可能等緊im offer

IM 其實出黎個方向可以做PM ( project man) 果個方向...
PM有好多牌考, 自己google
間間公司都有IT project, 去follow up 成個flow
特別係銀行
可以話係developer 同end user 既橋樑

讀完asso入恆大
咁駛咩讀asso

我覺得會計同IM 兩條完全唔同既路

唔該曬 ching

唔洗諗 IM啦

咁都要諗 你都係入含管算把啦

既然你係鍾意間大學唔鍾意個科 入去讀多一年IM試下爆GPA trans科?不過呢啲講就容易做就好難 睇下巴打有無呢個恆心同埋耐力 冇嘅話就揀返恆大啦 商科來講唔算好差 而且都會有出路嘅但係你就唔好期待將來會有咩好工

有cu唔撚讀走去含大
個腦係咪坐撚住左？

Im大把出路
恆管就88

2你老母臭閪咩 係廢度伏鳩人？
屌你老母我就依家讀緊im gpa2你入比我睇
樓主有咩問我盡答

諗咁多做咩
有8大bba degree 唔要 仲要問含大2揀1
個腦發育未？

先唔講大學
IM係好撚有用 每間大公司必有
會計夕陽行業 外判比人做又得 將來來電腦做又得
再加上有UGC都唔讀 咁好資源

雖然我讀緊 睇落好pro
但讀完我過3但乜柒都唔識

淨係識基本sql

thx 巴打我應該我就tran唔到

係u入面刷gpa應該好難

不過原本我諗住恆大tran翻出去

恆大出返去都難㗎 transU分分鐘難過trans科
btw我係絲

點解ching個名係hsu？😂😂

thx 絲打👍 有冇聽過人做im或者讀im？

我男朋友之前就係諗住用呢科做水泡科 之後我哋一齊做咗好多research 好似終於搵到一個佢嘅師兄係讀呢一科 佢話出嚟搵工其實都係做返普通文員 所以佢最後都諗住trans科

thx🙏🏻 我想問im 其實係偏IT多定係 商科理論多？

其實係咪tran到科 個代價都係用一年 ？係year3入

恒大係好難tran返出去

含大大

係啊 一個係IT一個係數學，我再考慮下 tbx巴打👍

［恒大］ 系Soc SABA 你違背對全港市民嘅承諾！！！

其實IM 讀果d programming 難唔難

睇你咩steam
Issn就鳩up多 背下野就得
Isa同bi就多it野

thx

我就係樓主所講既city im 出身既人
岩岩上年grad 不過我係jupas 入 我想講im係city既asso的確係水泡科
不過我見到上堆人話為唔到工就笑
我身邊同期出黎個d 正常成績都好好出路
想知im 呢行撈咩 自己上網睇下咩叫business analyst 同project manager 先 而家間間公司都講緊行digital project 但竟然有人話im畢業穩路到工真係笑死我
利伸：我係jupas入既 當年仲係要入左city bba 用第一年成續黎簡科 冇記錯im係bba入面第二科最多人爭既科 係唔知點解去到non jupas就變水泡

同埋想覆一句 樓主 其實今時今日big 4 對好多人黎講只係水泡offer 唔係好似你地諗到咁難入
好多準備grad穩緊工既係拎住big4 offer 做定心丸咁睇就算 絕對唔係話咩唔係三大唔請
原因係因為 big4 講唔到大話 前景未來 睇落絕對係好既 但工時真係太長太辛苦 我好多朋友做左年都頂唔順要轉工
當然都識好多人 未grad都淨係要穩big4 工既 但唔係好似大家咁諗變神工囉 你是但比份銀行mt同big4 個就grad既人簡 我諗多數人都諗緊要銀行mt 多過big4

會計係數學樓主堅係弱智

樓主讀恆大啱你啲
咩人讀咩u

IM可以撈野code，你話呢？

咁我應該去CU🤔 又名未暴大

*又名為暴大

Im喺jupas嚟講都係水泡嚟只不過性價比高

恒大account啲professor教得好有heart，仲會成日搞啲event俾啲學生去識啲做緊big4/公會/P com人，同埋會搵好多summer intern俾啲學生報。我識唔少人恒管grad都入左big4同2tier，都係睇你自己努唔努力嘅姐，畢左業如果唔係報mt都冇乜人睇你咩u，interview就見真章。

如果你im grad想做audit考牌，又要讀返啲foundation先考得QP。

我讀過恒管，覺得唔差嘅，而家每年自資又有30k資助，但你想追u個名咪要im offer。

thx 巴打 我想問下你讀咩stream？

界唔介意問下你依家係咩公司做？😂

我上網見到好多請project man或者ba要有經驗，甘fresh grade 會去邊？

其實讀完im出黎多數去大公司既department做定系去it firm做？

😂好似好多問題

未來一定information重要過accounting
Cityu都有OCIO啦 成個部門都係做呢啲野

CISA比CPA更有用

點揀都係shitty
first degree真係好重要
上面成班唔抵得你係度老點

IM點會無出路
IT risk/ audit不知幾殺食
成行都搶緊人
accounting就真係等收皮喇，連financial reporting都就黎比 AI取代

利申: CPA，讀緊IM master

我讀issn 乜柒都唔識可以做d咩
除左考aco

BI啊